Delifrance 愈來愈摺

原來九龍區得返長沙灣
港島區新界區都係開係d 死場
想行沙嗲王, 板長壽司, 味千拉麵 條舊路？

原來未執晒

因為佢開係D你唔會去既地方
所以你認為佢執晒

尖東執咗？

我見openrice 食評, 最後一篇係 2019-12-10
應該近半年執

LINK

中環仲有

上年11月好過，有點sad

COCO壹番屋 又係半摺左好多年

自從德褔無左 都無食過了

環球大廈 > 賓賓集中地
華懋廣場第2期 > 冇咩意思

冇咩意見

中央圖書館，荃灣愉景新城

有冇話藍定黃

其實我都唔會幫襯
同價位都有選擇
性價比又低

一次都冇食過，未做野時食唔起，出黎做野又唔會食佢

唔好食咪執

沙嗲王 反而唔開多D
白咖哩 根本冇對手

原來未執晒？

又有D道理

廿蚊張都幫襯

越嚟越貴
食個意粉加杯嘢飲都要成80幾蚊
呢個價錢大把選擇

呢幾年都淨係食過機場個間
附近有野揀真係唔會揀佢

新港果間仲響唔響到

藍店嚟

同濕喂一樣得返幾間

中環一間

唯一食過應該係小學訂飯個時有得揀

啱啱先喺megabox食完

其實幾好食
係貴啲啲，但唔算好過份

hku

其實早餐幾好食

以前機場返工成日食佢個早餐

同價位食cafehollic 唔好？好食過佢咁多

十年前佢由低價位升到中價位已經開始摺

以前貪佢少人
自己一個人走去食
食完杯野慢慢飲
喺度坐好耐無人趕

完全數唔出幾耐冇食過
但肯定超過10年

香港太多咖哩選擇

玻狗公司

藍店
得杯咖啡OK

藍店打手？
Blocked

華潤有一半份

以前有一排做過10蚊一個包
嗰陣成日買

十幾年前成日食佢

依家係阿活

西式早餐算好食 但真心貴

佢執剩機場個間就得
成個機場性價比最高既餐廳

食薩莉亞唔好

仲有機場都有，不過有禁制令你入唔到去食

藍店來

愉景新城唔係有咩
btw euro gogo 平過佢其實都趕絕左佢

皇室堡有不過唔會食

牛奶公司 姐係jasmine你話藍定黃

以前讀書時期好多呢間既分店，蘋果派好食😋

細個黃埔有
成日食

撐警王

淨係記得把遮幾好用 d嘢好難食

邊度鄉下
洗唔洗整多個沙拉

有咩好食

機場嗰間未有武肺之前好旺

唔知依家執柒左未

機場嗰間每日都勁多人食

真

hku 算好味嘅餐廳係佢
冇咗佢唔知仲有咩食
水街everyday

細個去中央圖書館最鐘意屈我媽去呢間食包

佢d湯好鳩難飲
煙三文魚飯好食

係咁加價，宜家變到貴晒，懶係高級，但係個味道又唔算好好味，前幾日先見到50蚊 coupon

祝你食到胃癌

Euro不了 好hea

見到薩莉亞三隻字feel到陣油味，野食油，餐具仲油

呢兩間都好好生意

成日食hku果間 幾好食
不過讀左咁多年都係同一個餐牌

抵撚死地理番薯

青山走犯

沙爹王以前好多分店？
好似 依家 港島得番一檔

大家樂集團

好垃圾啲嘢食

上水都有一間，幾乎冇人食

三十幾蚊幾抵食

去食早餐

機場個間之前好旺 宜家唔知

狗也不

係機場食過

Super sandwich 先係

太貴，近年去過一次，量又少又唔係好味
貪有得舒服坐下靜靜地咁解

力寶中心地下長期圍板寫住Delifrance
係準備開抑或啱啱執

想當年開嚮時代廣場aape位置時成日去食

食完唔飽

力寶
好似係印尼喎(近幾年D收購我冇update, 所以唔熟)

你講起先記得係
早幾個月行過想食, 不過發現係藍店冇食到

真係開始唔記得邊d係藍店
除左美心,吉野家 呢d大路野

一半力寶一半華潤 ?

藍店
摺撚曬都唔抵可憐

EURO GOGO 又係愈來愈少分店
係唔係藍店? (唔計個招牌)

開埋去倫敦

所以要多用app check咗先

就咁一個人行入去食好唔抵
一定要入會出卡增值買二人餐
因為買二人餐先有平有優惠，一個人三個人都唔會考慮去

上次去樂富間alfafa，睇佢啲聯絡資料，似係delifrance sub-brand

仲開緊得Staff幫襯都捱到下

細細個屋企人帶我去中央圖書館一定會食
大個左自己就冇再食過

執咗變大快活

依家話打算轉開餐廳形式既alfafa，減少coffee shop。形式.
但其實啲人淨係識delifrance 依個名.
其實就同一間公司.
利申pt員工

依家不停岀$50 券.仲改埋外賣都用得先keep到啲生意

肉桂酥勁正

大有嗰間生意都唔錯

屋企附近商場有
但一次都冇食過

環球

細細個好鍾意食, 以前果D早餐真係好好食
呢家越黎越差, 尤其無廚房果D店

一定唔食

美心

想學富臨改名洗底？

Kong U上堂果陣間唔中會食下
不過講真, d 意粉咪又係用金寶湯整既汁
sandwish又唔係特別好食
飲品同starfuck/Pacific比又真係差兩皮
普通到唔普通既質素真係唔值咁既價

咁撚細兜 攝牙罅咩

舊包硬過石頭

華懋廣場第2期個場好差
成日冇人掃下d枱

食m記

其實啲野幾好野 我覺得好食過euro go go

中上環果間難食到仆街

天水圍果間仲未收皮，開到入屋邨商場

希爾頓果間..

淨係食過兩次
都係要等半個鐘先有野食
來回公司三個字 等半個鐘
得返三個字倒入口
仲要唔係好味

同 IVE 個三年
做足三年 pt
見證呢間野既西
仆街d野食成本勁低
全部都係cheap野
叮番比客食

真，多人食到要排隊
果頭無咩平野食

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

之前M記附近果間唔係汁左啦咩

好改唔改 改個名做低能蕃薯

豬軟骨糖心旦飯都好正

佢個椰汁雞飯好好食

原來美心？
以為日本野

廿年前好鐘意食

蟹粉鍋

自從改左餐牌之後勁難食

太古唔係仲有咩

仲有淘大有冇？

難食到仆街，屌蕯利亜仲要好食過佢

藍店嚟架
食野前factcheck下
好多實際上係under大財團

冇食好多年
覺得貴所以冇食

Huh? I thought it was directly owned by japanese company

睇wiki好似係坡佬買咗？
唔怪得咁難食

franchised by maxim

機場好多人幫襯

沙田食過唔差……乜藍㗎

記得以前食個下午茶 煙三文魚包加杯野飲都好似要50蚊 抵唔抵食就見人見知，味道唔錯。
但佢咁摺 有好大程度同個門面有關，如果好似starbuck咁開放式 d燈精神少少 會幫助到吸客囉

其實幾好食
但份量好少

我覺得夠 西餐感覺上heavy過中餐

依家仲有關係咩美心官網都冇寫佢
有冇職員講2句

力寶華潤同支那個華潤有冇關係？

兩個人食個二人餐，回返張$50 coupon俾你，其實好抵
單拖食反而貴到on9

佢個價錢窮就食唔起，想食餐好又唔會幫襯佢

F6到而家大學就畢業做左4 年幾pt , 以前中學時期去食真心唔差，而家愈做愈差，乜9野 standard 1-2分鐘整好個意粉